麻煩同我入一入黎

唔好再睇啦